為何學生未能復課卻就業人士可復工？

怕校園爆發疫症卻不怕工作場所爆發？

係 真係得啖笑

最矛盾係懶係照顧啲學生
但又指使啲黑狗打到佢地頭破血流